老老柒柒 衝鋒21其實夠資格同男兒當入樽比未???

我覺得畫功 劇情 都唔輸男兒當入樽
人物方面 蛭魔真係好正

兩套都係好作品

運動漫畫
呢兩套爭到頭三啦

運動三巨頭 排名不分先後

男兒當入樽 衝鋒21 踢出我天地

一個真實系 一個 漫畫系 既no1

差距大概係足球小將嘅半場

衝鋒21結局垃圾冇得比

一睇就知你冇睇漫畫

衝鋒21好睇 但好膠 好似黑子咁
永遠過唔到sd

動畫：男=踢>衝
漫畫：男>衝>>>>>>>>>>>>>>>>>>踢

入樽前期
花道同大猩猩1on1
檔大猩猩射波仲唔係超級系

動畫同漫畫兩個唔同既故事
漫畫睇左開頭已經棄左
柒到喊

2套都好撚好睇
臨尾sd井上d分鏡同畫工真係好撚靚
Es21作畫係華麗d
但係心目中畫漫畫最靚嘅人都係井上

夠資格比 但係比輸咁解

講歌一定冇得比

連登仔運動動畫印象=TVB

係 講運動類動漫黎黎去去淨係識講呢三套 最多加埋排球

火之丸可以一戰

agger,衝鋒21輸在唔識見好就收

兩套都好睇
DUNK 最後打山王嗰十幾頁真係神級 一句對白都冇

火之丸真係好熱血！

仲有第一神拳

柒成點

排球少年 鑽石王牌都屌打踢出我天地

排球少年真係好出色